澳洲跳傘組隊

黎緊6月中會去澳洲
打算去玩跳傘

之後係個app見到呢個

有無人有興趣又或者有介紹
我會去悉尼同黃金海岸

Wollongong skydive 試過
個陣係官網買
有時有early bird discount
同埋有唔同package
要睇啱
仲有skydive 好睇天氣
最後預兩日just in case

跳跳下心臟病發咁點算

6月天氣唔係最舒服喎 遲下會melborne跳

唔會掛

無啦 bk左個個時間去無計
Mel都有得跳？

周圍都有

無知一問
唔好天會唔會俾第二日你重跳？

我幾日後就去悉尼 7月3先走😎

會
係Carins同Queenstown

跳過

我12-18 先係悉尼
巴打係個邊有咩做？

同一個地方得唔得

會 跳傘要安排起行程最早

月頭係perth跳完

感覺如何

好

carins跳過
仲有得揀沙灘降落但有機會落水
落黎個陣睇到大堡礁，正好多

跳過
要睇天氣，天氣差有得退錢

btw 上次女朋友跳完整親腳，要做手術

你女朋友幾肥

點整親
落地唔收腳？

其實淨係陪女朋友
你去悉尼有咩planning

6月中澳州天氣好多時唔穩定 風速高就跳唔到

利申：上年試過 最後等左幾日

正，係機度比個鬼佬心口推落機，之後做個轉體360先平衡番，最程好舒服，無驚，最尾仲識左同機兩個鬼妹

當日我改咗3 次fyi
不過冇話要錢改期
同埋sydney 去 wollongong 要預兩個鐘
除非你 係wollongong 訓

睇見佢有shuttle 應該ok

Wow艷遇

咁好似都係睇定d先

都係報個d one day tour 上下觀光塔咁啦

有得退錢咁好？邊間
咁誇張 最後仲有無事

本身有諗過去carins ，咁機票貴貴地所以飛悉尼算

Skydive真係好正
四月果陣終於去左melbourne跳
種感覺係畢生難忘

其實真係唔驚 利申 畏高

我長住sydney但係爆肺無得跳傘，算唔算係人生一大遺憾

爆過就以後都唔跳得？

因為我爆過兩次所以醫生話潛水行高山跳傘呢d氣壓變得太勁既運動都唔得

$1,300咁平嘅？我喺凱恩斯跳連video同相要接近300澳

我melbourne跳都要300幾400蚊AUD
連stills + video

咁都幾可惜
不過身體要緊

佢呢個好似淨係跳
未計相同video
同另外到時要俾多35澳紙

跳傘嘅成個過程真係永世難忘
人生中最正嘅其中一個體驗

上年七月melbourne跳過 啲教練有啲hea底但覺得偏貴 覺得佢個沙灘景比我想像中弱咗少少 黎緊想草錢去queensland果邊跳多次

澳洲邊度跳景最靚
好想去queenstown跳

你melbourne邊度跳？
我係tiger moth world跳

禁平，我聽人講要成6000蚊

下咁誇張

我係St Kilda跳 貪佢交通方便因為我啲schedule有啲tight

我8月去sydney 冬天跳有冇問題??

係個度跳過，個景麻麻，同埋如果你走既時候都坐佢shuttle返悉尼要等到下就3,4點